萬眾期待 社區對話 報佢老母 林鄭月娥

對話會報名表已出

總之一個字
報佢老母

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

9月23日中午12點就截止

推

Tui

其實我唔明白點解對話都要報名
又唔比錄野唔比直播唔比紀錄

Pish

假對話 入去當面DKLM都冇記錄

要俾林鄭知道有幾多人等住同佢對話

報完唔去等佢空場

報完唔去留個位俾過去犧牲咗嘅義士
同林鄭慢慢玩

機不可失呀

快啲報名同奶媽激情對話

【 攞返主導權 】又黎對話，但又要報名，計我話不如咁啦

[行動] [主導權] 要林太戴住豬嘴口罩, 頭盔對話